---
title: การปฏิบัติพิธีการศุลกากรในการยกเว้นภาษีมูลค่าเพิ่มสำหรับของที่นำเข้ามาใช้รักษา วินิจฉัย หรือ ป้องกันโรคติดเชื้อไวรัสโคโรนา 2019 เพื่อบริจาค
subtitle: ประกาศกรมศุลกากรที่ 109/.2563 เรื่อง   การปฏิบัติพิธีการศุลกากร ในการยกเว้นภาษีมูลค่าเพิ่มสำหรับของที่นำเข้ามาใช้รักษา วินิจฉัย หรือ ป้องกันโรคติดเชื้อไวรัสโคโรนา 2019 เพื่อบริจาค
summary: ประกาศกรมศุลกากรที่ 109/.2563 เรื่อง   การปฏิบัติพิธีการศุลกากร ในการยกเว้นภาษีมูลค่าเพิ่มสำหรับของที่นำเข้ามาใช้รักษา วินิจฉัย หรือ ป้องกันโรคติดเชื้อไวรัสโคโรนา 2019 เพื่อบริจาค

authors:
- admin
tags: ["เพื่อบริจาค"]
categories: ["ประกาศกรมศุลกากร","ประกาศ/กฎหมาย"]
date: "2020-06-25"
lastMod: "2020-06-30"
featured: true
draft: false

# Featured image
# To use, add an image named `featured.jpg/png` to your page's folder.
# Placement options: 1 = Full column width, 2 = Out-set, 3 = Screen-width
# Focal point options: Smart, Center, TopLeft, Top, TopRight, Left, Right, BottomLeft, Bottom, BottomRight
image:
  placement: 
  caption: 
  focal_point: ""
  preview_only: true

---

![](featured.png)

## ประกาศกรมศุลกากรที่ 109/.2563 เรื่อง   การปฏิบัติพิธีการศุลกากรใน*การยกเว้นภาษีมูลค่าเพิ่ม*สำหรับ*ของที่นำเข้ามาใช้รักษา วินิจฉัย หรือ ป้องกันโรคติดเชื้อไวรัสโคโรนา 2019* *เพื่อบริจาค* ในการจะยกเว้นภาษีมูลค่าเพิ่มตามประกาศดังกล่าว ต้องระบุข้อมูลในใบขนสินค้าขาเข้าดังนี้.  


![](img-03.jpg)


{{< gdocs src= "./2563-109.pdf" >}}


> ที่มาบทความ : [กรมศุลกากร](http://th.customs.go.th/cont_strc_download_with_docno_date.php?lang=th&top_menu=menu_homepage&current_id=14232832414b505f46464b4d464b46)
